有無TG群可以入?

呢排黑到死 買乜輸乜

支持下